陳小春再當爸勁開心 爆Jasper妒忌細佬疑抑鬱

陳小春與太太應采兒（丁丁）前日（29日）在社交網報喜「一家四口」，宣佈丁丁誕下第2胎。再當爸的小春中午以黑色低調打扮、手拎外賣現身跑馬地養和醫院。

記者恭喜小春再當爸，戴住口罩都掩蓋不住他的笑容。問到細仔何時出世？他說：「出世幾日，多謝關心。BB是5月29日、農曆四月初七生，太太開刀生，順產辛苦嘛，開刀時間好把握些。」小春表示有入產房陪丁丁，今次拍了很多片段，上次第一胎就不敢。問有否剪臍帶？他笑說：「不敢呀，交返畀專業人士，生仔包埋㗎，包剪！」

問到為細仔取名未？小春透露已取花名「Hoho」，預意「好」字，又透露細仔較似老婆。太太聽到會很開心？小春笑言：「佢開心，我都開心㗎啦！」他謂Jasper榮升哥哥，昨日已跟弟弟見過面，但未想過再追個女，直言兩個夠晒數。問到哥哥可有呷醋？小春說：「他有問我甚麼是jealous（妒忌），我都不懂解釋，我說是no big deal，他又好似明白。」小春笑指Jasper似有些抑鬱，今晚都要回家逗逗哥哥：「平時他很多話的，剛剛視訊他又沒說話講，跟他說晚上回家踢波又興趣不大，說踩單車才打動他。」

小春再當爸笑到瞇晒眼，但Jasper似不習慣做哥哥。

希望個細仔被確診智障

冇人想知隻藍絲狗既野

幾時賣細佬？

老豆係邊個?

你個人乜嘢性格咪教到個仔乜嘢性格囉

生仔冇屎忽

生仔冇屎忽

生仔冇屎忽

生仔冇屎忽

祝福陳生全家生癌

實會，優良傳統

早啲跳樓啦
唔好哂米飯

問佢咩係jealous，佢答人no big deal，我又諗起黃子華條片。。。

hoho

有冇source? 未睇過

全黑

能共你hoho地相處

賣左個仔有9000

弱智人改弱智名

生仔無賓周

搞佢加勒比海

你老豆大放厥詞話要征服加勒比

陳小春當年係咪妒忌細佬，攪到自己抑鬱叫老豆老母賣左個細佬？

唔係去咗台灣咩 做咩又走番黎香港

快d抑鬱自殺死

俾子華撚到傻

吖屌你老婆吖
兩個都長期係祖國做綜藝搵人仔
都仲要走返落黎香港生
乜家下上面無醫院比得上養和咩

回想艱苦的生活已經過去了，然而對於陳小春有一件事永遠都不會過去。在那些極窮的日子，是他這個大哥親口向父母提出把最小弟弟送給有能力養的人家。父母聽到第一個反應是憤怒，並痛痛打了他一頓。最後，他們還是同意了小春建議。收到人家3000塊錢，感覺好似賣了細佬一樣，一生帶著歉疚揮之不去。雖然他長大後努力地找過弟弟，卻找不到。

搶口到

whore whore

仆街去那兒？

好彩既就真係搵到好人家 可能典型有錢供養到去左美國讀書落地生根
唔好彩既 分分鐘係純粹做賣買細路剩買個細路斬手斬腳乞錢

無人想知

佢個大仔
行為老實似似地
過動症

佢唔係係香港犯咗法？

拉

做乜香港生?唔返大陸？係咪唔信祖國嘅醫療啊？

笑到

冇人想知,bye

改番做haohao 啦支那狗

祝佢早日家散人亡

笑到仆街
究竟要幾僧個細佬/個人幾咁仆街先可以同老豆老母提議賣撚左細佬

台灣仲比佢入境

佢行內出哂名文盲又度縮

同老豆老母一樣 性格自大容易妒忌人

咁愛國做咩唔係大陸生

但嘉士伯似不習慣做哥哥

賣左個細仔佢囉

會唔會有日偷偷地賣左細佬？

俾佢啲同學仔知道實笑到佢面都黃
日日唱依首歌

拍得住關心妍攞獎

咪咁衰啦，夭折咪算囉！有個咁嘅老竇真係襯早死左佢好過！

賣左點都好過係原本家庭長大

咁愛國就用haohao啦

冇人想知，推

好似老豆咁賣咗個細佬咪得

小春說：「他有問我甚麼是jealous（妒忌），我都不懂解釋，我說是no big deal，他又好似明白。」

佢識英文

佢可能淨係識no big deal
個仔問佢乜嘢都答呢句

唔好撚推啲戇鳩曝光啦好唔好啫

大陸仔

hoho你老母咩
叫haohao啦柒頭

點解唔係大陸生

大陸人最愛養和

智障點賣到好價錢

WFC?

J「Motherfucker!」
春「No big deal」

”Hey papa, what is a dick?”
No big deal

會唔會賣咗個細佬㗎

可能會有樣學樣，賣咗個細佬走

每次見到應采兒只會記得條八婆教人棄貓生仔無屎忽呀仆街！

佢當然開心啦
又多個細佬賣

我以為佢識既英文得 : jasper~
佢其實知唔知No Big吊點解

啲基因搞到個仔大陸仔咁樣

山乜嘢雞呀
唔介意約佢出嚟隻揪

個垃圾春 以前都叫鍾意聽下佢唱歌
依家真係不了
祝你陳全家都被外國制裁
真正取消資格
以後留係支那咪撚再去其他國家

究竟前世要做左啲咩先投胎去做陳小春個仔咁撚陰公

其實過左咁多年
竟然會以「古惑仔」既角色黎紅返上中國

又多一個仔可以幫佢賺錢

台灣幾時逐佢出境
惠洲政協 共諜嚟

希望佢個仔會賣走細佬

祝佢個仔第時俾黑狗打到仆街

wfc 呢條友

冇人想知啊

做咩唔返大陸生又死返香港生呀
唔信得過大陸D醫院呀？

三個thx

點解成家都咁撚柒認真 個仔都幾柒下 咁細個個樣成個阿叔咁

關我撚事

唔知智障可唔可以上大陸拍節目呢

希望個細仔無撚用

整個陳小春線，拉攏jasper反佢老豆

做咩喺香港生呀？

冇人想知支那人d野
咪撚推

希望個老母難產死

睇個樣似無仔送終

學阿爸，賣細佬

呢個正人渣！又廢又扮野！

美國出世 ？

根據強國劇本, 大佬會因為妒忌而殺左個細佬

全家中武肺死個陣先再出新聞 謝謝

特然想唱返首 Hole hole~地相處
有請bosco

大仔一定會似老豆咁靜雞雞賣撚左個細佬賺零用殺埋個細佬都一定做得出

嘩屌到底個人有幾撚冷血先講得出呢句說話，仲要咁撚細個個思想已經咁恐怖。好彩就個細佬賣到俾啲好人，唔好彩賣到俾啲衰人推佢出去斬手斬腳乞食架喎。佢一生都帶住歉疚做人係應該架！

年紀細細諗野就咁陰毒

點解大陸捧紅既香港藝人都咁撚劣

幾時去自首

宜家開始

佢個仔咁on9隨時對鳩佢細佬

你老豆係逃犯

個肚都唔係佢嫁啦

呢句野真係柒到打冷震，傻鳩先講得出

我都第一時間諗起

全家都死撚哂佢

呢仆街有冇仔關我地撚事，唔通比利是佢？！想撚創佢心啦屌佢老母奶共佬

仔仔一定要健康長大，染上毒癮老豆先開心

老mk幾時死

生仔無屎忽